一人一句 連登五毛必講句子

我先

你同支那人有咩分別

2021 仲分黃藍

樓主開個咁嘅post
引曬啲五毛入黎

up

CCTOY惡過共產黨

我心諗惡過共產黨你仲有得屌CCTOY?

方便五毛 可以集中討論

唔係
我想表達啲五毛會屈左你毛先

樓主係波台狗/ 5毛/ 熱狗/ 分化撚

拉！

推你個拉 繼續拉啊笨

手足